快d去time 雜投票！！增加香港曝光率 香港只有51%

情況唔樂觀 希望反敗為勝
靠大家了！

Push

溫馨提示email confirm果陣要等數分鐘先收到

tui

收唔到email既

收唔到email

Confirm 左都投唔到

我頭先都係咁整左第二次 等左成大半個鐘先得

俾啲耐性

我等咗超過兩個鐘
不過唔緊要 用email入面條link可以繼續投

推
等緊email confirm

收到email可以禁Click to confirm繼續 close本身個window都得
所以轉頭收到先填就得

假既 投極都係51%

bts好撚高

推

要兩個幾鐘先收到

bts 76%

email等左幾個鐘都收唔到

BTS完全唔知係咩黎

搞唔掂個email，直接開element del左 login 同 after-login 嘅div
唔知有冇用

屌佢老母呢班毑型咩黎架

要點贏？

done

團結就是力量

其實51好高
韓泡有隊好多fans也差不多

另外就係climate L差唔多

點解出唔到hker

實好撚多中国人投NO

投咗

垃圾bts

Done

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得唔夠, 感激前線所有

幾個鐘仲等緊email

文宣手足請留意！！！

Yahoo email係收唔到

重要，推！！！唔好懶

me too!!! 9點等到依家

我用gmail 聽朝瞓醒再睇下

Same here lol

我都等緊email......

呢班垃圾都76% 投個班都弱智黎

要我confirm email但隔成半個中都冇email到

收唔到 email

即係蝗蟈網狗又做緊野
瘋狂用程式整 email , 之後投 no

我禁極yes制都冇野...

Push ahhhhh

屌臭你老母，等到email入去，又要我入多次email，依家投唔撚到好撚燥底，垃圾

點夠BTS玩

垃圾

I waited for 3 hours....

Email收唔到

推

習曱甴

開無痕 每次3個3個咁投 投完3個再開過

同今日中午我投係完全冇分別，懷疑佢個網根本冇update過

一樣， 撳咗email條link又去返叫我confirm email個畫面

我係垃圾郵箱度揾到

冇email

我見其他全部都 90幾%No

唔好狂禁 收撚左成30幾封email

禁果陣冇反應 係咁禁

係垃圾郵件睇下

等勁耐先有email

Same here

唔好鬧BTS住
我哋早兩日唔係connect咗韓仔咩！！？
有個幾出名嘅韓國偶像share咗香港新聞
仲為咗香港同小粉紅喺IG嘈
尊重翻啲韓粉先 雖然我都唔好韓仔
除非呢班親中啦 我好少聽 如果係就我炒車

投左

我都係...

推
推
推

去FB page 推
連登唔夠多人

邊個？唔識

推 唔夠人啊

等左好多個鐘

BTS 做過咩
有咩咁大影響力

佢個EMAIL係一BATCH BATCH咁SEND 等下就有，唔好狂禁

I mean係percent最高贏？

Email 會直落垃圾郵件

好心佢死撚開啦

pish

我地hong kong protestors先係真正防彈少年團 Stand with Hong Kong

仲未有comfirm email

多瘋狂fans

香港人 51:49 排第二
BTS 76:24真係唔知jm9

我無投過但佢都唔比我禁喎咩料

push!!!

去垃圾郵件睇下有冇

Voted

EMAIL要一兩小時
你冇入錯就會見到

推呀

去垃圾郵件睇下

91503211 殺人兇手劉炳章

今日下年已經係51%，其實係米停左

BTS阻住曬啊 差好多票推唔推到

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推推推！

睇過無

係垃圾郵件！！！

.

等左兩個幾鐘都未到

投左
收左5個電郵最後成功

一般去左垃圾郵件📧

pishpish

51其實唔錯 見其他yes好多得個位數

PUSHHHH

Email 打錯
點樣清memory

話email收唔到個d記得check埋垃圾郵件，我都係係個到先揾返封confirm email

用私密瀏覽可以狂刷！！！！

自推

搞左咁耐個percentage 好似都冇變過

Tui

係呀

我個email等左兩個鐘

BTS死撚開啦

終於有 已投

又多咗2%
幾乎其他都係90%no
一定係班仆街刷出嚟

Gay佬團
推 快投

收到email再入返個網，又叫我再入多次
想投又投唔到

Same

我投個陣已經係51 點解而家仲係得51
係咪做馬㗎

收唔到email.....等咗幾個鐘

Push Ar

係垃圾郵件到- -

push

PUSH

我頭先都係咁

HongKongers真係告急緊
屌佢老母 BTS憑咩上Time PotY

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

個垃圾網係咪有人操縱

呢個要推

我以為我個野壞左丫

等左2個幾鐘都收唔到email

BTS死開啦

幾個鐘都未收到confirmation email

咁又唔好咁...其他國際嘅粉絲投票都控制唔到

推，但有啲我未投No佢都已經出結果嘅？

習曱甴

幾個鐘都未收到

收唔到email啊

然後你會收到一堆email
應該refresh過幾多次就有幾多封

垃圾dev

就係冇

佢地呢幾年冇中國活動㗎主打外國市場

bts 上年都係time既冠軍

太多fans冇計

推！

韓國有份打鳩D支那留學生架

Done!

未冇email
推住先

其實會唔會投票第一唔等於做到person of the year ，Time 自己內部都會再決定？

Who

希望可以對韓團都禮貌啲 韓國人都同我地Connect左好耐 專心投我哋嘅票 做下文宣好過

咁就好 我哋要多啲支持啲非親中嘅團體同歌手

個投票係單純以最多票既會選做PotY?
會唔會有其他criteria 上既考量？

佢地係外國好紅 香港只不過係佢地嘅其中一單新聞仔

喺到踩bts有咩用姐 其實香港依家既情況對部分外國人係they dont give a shit 再加上一定有堆大陸人刷no 我地都控制唔到 有五成yes都已經算係咁 與其喺到踩人地 不如叫多啲香港人投同做多啲國際文宣

肯定唔係全部投票
如果係嘅話應該會變明星選舉

仲未收到email

想問點解skip完幾個 之後又叫我登記email?
我一早登記同confirm 左la
佢個野係唔係壞左

結果上年有冇成為TIME封面？

有

應該有 bts好撚多fans

唔似會打得贏bts

如果收唔到email,請check junk mail. 我都係嗰度搵番個confirmation email!

我都係，個畫面都係叫我去confirm 又無得整走佢，明明已經confirmed

都未見過人整登記整到咁撚廢

仲係投唔到

投唔到
Click "yes" 冇反應

過咗幾個鐘先有confirmation email...

屌！等左個幾鐘都未有email confirm！點算？

[size=5]請check 垃圾郵件！！［/size=5]
快啲投呀

up

要sign up

屌 same here

我見除咗Bts之外，大部分都係70-90%NO，我地成積應該都ok高過Bts仲好

好耐仲未收到

我作為一個BTS既粉絲
一收到風就即刻用曬啲Email投曬俾香港
然後上黎見到你班人係咁鬧佢地
又垃圾又乸型 可唔可以尊重下人

Same雖然都明白有幾緊急 但係都係有啲唔開心 俾返小小尊重好冇

如果垃圾郵件都無就繼續等，我都等左幾個鐘先有

收唔到email的 可能打錯 可再打
若肯定打岩email 咁就等佢覆email 我都等左半日

真係不知所謂

先投到票

BT21係咪關事？真係唔識

一路見你地話bts
唔係睇到張相我都仲諗緊曼谷地鐵點解可以上榜

bt21好似每隻角色成表一個bts成員
利申：一知半解 可能錯

自
代表

呢班仔好似大麻咁
啲女性朋友個個都迷到佢地癲

代表
柒多次當推post

坦白講 我本身係勁撚柒鐘意佢哋 我而家係勁撚憎 已經唔係第一次間接同我哋有競爭 831個陣做撚左成日文宣都係比其中一條友生日搶晒Twitter trading 嬲到仆街
冇人型得過前線巴

on9仔先睇泡狗
上次立場係ig tag左bt21，班垃圾泡狗發哂癲。

已投,幫推

其實係啲編輯揀，投票只係為吸引興趣
唔係叫你唔去投，但係實質上唔會有大作用
雖然2011已經用咗protestors，但係全球依排咁多示威可能好似奧巴馬咁用第二次

BT21係BTS每個成員自己創作既角色

等email

加油啦

輸緊俾BTS

韓國好多人支持我地
我地要尊重佢地d偶像

撳左十幾次佢都無Ed email比我

等咗半日

其實有51%係入面黎講已經算多 入面除左垃圾BTS之外 差唔多全部都係得幾%係投YES 真係痴撚線

算啦韓國人都算撐我哋，尊重吓人
不過嗰次班韓粉係幾肉酸

死撚開啦垃圾泡菜仔

等咗成晚都等唔到confirm 已經用過幾個email試
不過每次開個網都可以投三次 我開咗三十次左右終於Chok到次係香港人
大家未confirm到嘅可以試下咁做（係就係傻仔啲）

啲泡菜仔係學校直接打柒啲蝗蟲喎

好多俾人拉左既學生都鍾意bts
呢個post就見到啲人不斷攻擊人地
人地韓國人肯為香港發少少聲可唔可以尊重返人地國家

BTS 76%支持率

最緊要no bts

屌成個鐘啦喎
仲廢過pornhub會員登記

點解我撳極都無反應

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

電腦 電話 IPad 已經一齊投都只係遇過幾次香港

加油！！！

係垃圾電郵個到呀手足！

無

我都冇，收件匣同垃圾電郵都冇

samee

開私密瀏覽，vote完再開過

真 撳完confirm條link又彈番去叫我check email

推啊

Push push

政治正確啲好，泡菜仔而家係盟友嚟

但係無EMAIL SEND比我既

Thanks! Check your inbox to confirm your email and keep voting.

個環保膠都有50%

投咗廿幾次 都沒出過香港人比我揀

對唔住各位
我唔係啲咩左膠
我係一個幾鐘意bts嘅人
見到各位係咁屌佢地
心入面係幾難受
我覺得今次嘅投票又唔係佢地策劃
佢地嘅票都係佢地啲fans投比佢地
由頭到尾都唔關佢地事
今次投票我亦都冇投比佢地
因為我覺得bts幾時都見得
但係香港完左就係完左
相信大多數嘅fans都係咁諗

好多香港嘅bts嘅fans page六月開始日日都po文宣多過bts 發現港豬/藍/警嫂嘅army 我哋全部人一齊杯葛佢哋
仲有大把BTS fans有出 我都識幾個係前線 亦都有人係被捕
同香港fans 都connect左好耐
但係見到大家咁樣鬧我地鍾意嘅野亦見到你哋話我哋腦殘其實會好灰好頹
相信大家自己鍾意嘅野被受攻擊都會感到頹廢同沮喪
但係幾灰幾頹都好 我地亦都會繼續出黎抗爭到底

請各位可唔可以屌得温柔啲啲？

連呢個女仔都可以有50%⋯
到底香港人係咪真係咁孤獨⋯

投咗全日都係 51 vs 49

我反而係唔知點解sd左好多個confirm既email比我，但撳完入去又投唔到

開anonymous再投算啦 等咗封email好耐

啱啱投左票 好少人投

有無人同我一樣 投咗廿幾次，都沒出過香港人呢個選擇

要繼續投 投好多次先會見到

人地Fans 多可以瘋狂洗票

韓狗用bot 投佢地㗎，我地點都會輸

頂 等幾個鐘先有confirm

但禁完又唔比我投 垃圾system

其實應該都唔係睇fans?
上年係記者拎喎

曱近
平
曱近
平
曱平曱近平近平曱甴

但係有啲出現咗好多次
根本香港人出現機率好低 想多人投也難⋯

屌點解碌到去香港淨係睇到結果無得投

都唔旭嘅

我九點半收到個email叫我confirm，㩒入條link又叫我check email，投唔到都算啦佢仲要每隔半個鐘腥一次叫我confirm，點啊

屌 我都係

點解唔直接去time個社交平台到嘈，
再係到叫就改變唔到架啦

Google Chrome Desktop -> ctrl + shift + C -> 按 console -> 輸入

document.getElementById("login").remove();document.getElementById("after-login").remove();

然後enter
跟住大大力投，選情告急呀

Push la

增加香港曝光率

咪玩啦
就算bts贏咗online poll我肯撚定唔會上person of the year
你哋同班韓迷一樣on99以為time班editor咁兒戲
今年唔係第一年有online poll
今年亦唔係bts第一年紅
大家清醒啲諗諗現實有咩做好過啦

我更正一下，淨係行依句先啱

document.getElementById("after-login").remove();

睇佢方法，推測只要過幾日收埋封subscribe email驗證咗，大家既投票先會生效
所以記住都要乖乖地比個email佢，只不過唔駛等佢，投住先都得

我都係Army
見到咁多人唔知佢地係乜就屌左先真係好灰
明明大把Army係手足
有一秒想投哂俾bts(當然最後冇）

不過現實啲，人地2000萬個follower,大把voting team voting account, 想投票贏到真係好困難

confirm咗都投唔到

琴晚3點收到了

個數字無郁過

個網都虧既

on99

成晚都冇email收到

笑到仆街
呢班乸型2019做過d 咩轟動野
開左幾多場演唱會食左幾多人血饅頭cap 水

我用其他email一直收唔到 用gmail即刻收到

死乸型韓狗，我屌你老母

Siu4我都係諗曼谷地鐵

Bt21又邊度踩親班韓狗條尾